
                      Recomendable el 3D, aunque no soy muy fan.
Esta saga va por buen camino esperemos no pase como la anterior saga, porque a excepcion de la primera pelicula, las demas no valen nada.
El nuevo Spiderman mas convincente que Tobbey Maguire.
        
            